入嚟ff下你中咗六合彩會點

當中咗1千萬 你會做咩 點洗？

我先，我就冇乜大志，搵個平啲嘅地區做下土皇帝就算，首選台灣，其次大陸，最緊要平同冇壓力。跟住用2-300萬買地起屋連車庫，得閑就拍下YouTube, 打下風流工，食老本過世。

生活可以好簡單

去大陸
樓主想早死出聲

有六合彩咩

宜家連六合彩都唔開 屌佢

移民台灣做小生意
咁就一世

俾返馬會鋪靚啲草皮佢

響香港買一層自住樓連車位同買一架車

幾時有六合彩

平係我最優先嘅考慮，只要治安唔太差就ok，咩地方對我嚟講都一樣，橫掂都係會不問世事咁過一世

買美股

ff定先姐，開番你實中架咩

晌公司附近買間屋方便番工

想做啲咩小生意，咖啡店？

死撚咗佢啦，返大陸嘅垃圾

如果咁唔好彩 一變二
咁點？

再俾返馬會叫佢幫人戒賭

有啲汶水喎 買完之後開支都唔細
本身已經有一千萬另計

有咩心水

喺屋企附近買間公司方便番工

大陸

移民台灣做生意

首先要FF六合彩開返先

有錢我住元朗國都仲得 吹呀

第二日準時起身返工囉 有咩點

去日本J仔

大陸做十年土皇帝之後比人共產

都好過喺香港做狗

利申 0.5

越南 娶十個老婆

ff 定先 費事到時中咗唔知點

可以晏晝食豪啲：幫我轉杯凍飲呀唔該

一係番工 一係投資
要有現金流 唔好日日倒扣錢

我會直接問價

平時杯熱飲我會要熱咖啡之後轉手賣返比同事 6蚊杯
今次留返自己飲

十個唔同國家嘅 會唔會過癮啲

計好同時現金流 + 倒扣錢 條數
可以過得好啲

大陸玩youtube, 你真係ff

以前買樓 而家即移民

我好專一 包養Rion一個就夠

你十個非洲國家

去銀行叫個職員將啲錢唱曬做十蚊紙,然後再入返入去銀行

移民買屋 日日打機打到死

一千萬買 五十隻 各大股市嘅龍頭股 再 Compound interest reinvest 一年 5-10% 回報 十年後退休

過英國
買兩間屋
一間住一間收租
種下花草樹木
養狗
開間公司仔幫手足移民過來
順手教埋佢哋裝修
等佢哋有一技之長

廢青心態
600萬買樓收租
200拎去投資，買下d保守基金
100做定萬
100現金

瘋狂叫雞

我個淳太bb係有錢只能遠觀

還債

大把方法用到 仲何況你有錢

本身諗住比正評
見到拍youtube 所以比負評

以前 姐係係一年前

繼續返工
一千萬真心唔多
一係移民買樓去果邊做下花王又一日
一係full pay香港買樓打份hea工過世

都係香港買間屋 一個人住 買架車
學下炒股 返下part time

00005

移民泰國，學文革同紋身，剩係接訂，慢慢生活

一千萬
樓都買唔到

呢個ff難度愈來愈高先要ff佢開返再ff中埋

就咁諗下已經好驚

屋企人每人分50萬 比首期買個4~500呎單位

慳慳地都夠既 本身都有返工有收入

到時啲職員 會知曬你上下18代

都唔係一年前 應該幾年
本身親戚多係唔係香港 對我嚟講 雖然移民唔係簡單 心理關口我比老婆較為低啲

你對香港教育有乜期望 我冇乜

allin 利物浦

10M好撚少

買屋裝太陽能/發電機
開行冷氣 摺埋喺屋企

中咗都仲要等十年 好難頂喎

你以為係一千萬美金？

你咁樣搞到我好慚愧

希望可以係你中

呢個post見到好多人都只顧自己
我真係好希望救到更多嘅人
對於我來講
香港人嘅燈火
最好能夠延續落去
好希望過多五十年
我仲能夠聽到廣東話

咁仲番唔番工？

做廢青嘅話 呢個計劃好似做唔到好耐
層樓攞去收租嘅話 要再租樓住 仲有其他開支

本身有樓/1千萬 另計

叫晒200幾個國家

咁灰
還完仲有冇淨？

點解

負評youtube
唔負評 番大陸

開個便利店或者小食店
唔蝕錢就好了
都係要去到先有得諗啦

有條友拍深圳好多view

一千萬點都要番下風流工
一定唔會搏命
閪少少都唔撈嗰種

一千萬用嚟生活
份糧用嚟買鍾意嘅嘢/娛樂

應該好多人都會想咁過

我想
我唔係好多人，我有計劃

咁睇唔開

泰國有軍事政變喎

有咩地方吸引你？

啊樓豬你想返大陸un un 腳 唔洗中6合彩都得
行入狗屋大叫天滅中共 即刻直送支那食皇家飯生活無憂

香港姐
大把地方買個島都仲得

大佬
你仲記唔記得我
我係你嗰陣時失散咗嘅 異父異母兄弟

死港豬

m記加大

幾年前開始對教育冇期望
一年前開始對香港冇期望

叫開香港市

你話你一陣比0.000001M我

我都可以ff到廿年後我嘅生活會有咩唔同

喺香港係一千萬港紙
去到台灣就係一千萬美金

快啲死 一蚊都唔洗用

得一千萬有乜用

用一千萬再買六合彩，
搏一搏，單車變摩托

我諗大部份都係㨂移民

太少，分分鐘屌女都唔得

成日都有㗎啦呢個驚唔到，吸引嘅係佢平，同埋文化

粗粗地食兩日早餐都夠嘅

有大志

呢啲基本啦

食開啲咩好嘢 開下眼介得唔得

利申 tenga 都覺得肉赤

黃大仙有咁多地比你做土皇帝？

升返變二千萬

冇㗎

所以咪要去台灣或者大陸

等到80歲 都唔知升唔升得返

買鋪大細好過
一係即刻有得爽
一係就當發場夢

香港嘅大陸咪黃大仙

用1蚊買起林鄭全家

其實你係外國唔洗中六合彩

我個ff係有考慮埋現實
其次大陸係因為近 始終親戚朋友都喺晒香港 屋企人又唔知想唔想走 所以 可唔可以成日見 係一個好大嘅考慮
不過咁樣可能會冇晒親戚朋友 所以除非台灣冇可能 如果唔係唔會簡大陸

唔阻大家繼續負評

其餘900幾萬買埋上下18代

打份風流工 讀自己鐘意既野 中左六合彩唔使唸考政府

移民去小琉球、綠島
搵個女朋友 開間民宿
日日潛水睇珊瑚海龜

買樓
然後因為以後都唔使再儲錢買樓
所以人工可以開心fing

移民英國
當最低獎金800萬
夠買3個單位
自住+放租
租金收入慳慳地都夠食過世

照返，但做野就唔駛上心

請兩個後生嘅員工
一嚟可以昅下 二嚟唔使困身

打個和就得

最重要係揀份自己鍾意嘅工
又唔使受氣

買左而家間公屋
再買間屋企租俾人
淨返D錢就拎去移民台灣

打份風流工/part time 好啲
始終喺香港做慣狗 怕悶
又可以有啲bonus fing下

咁嘅政治環境
啲錢放香港好無保障

買樓？
我唔知會唔會有一日被強拆而一蚊都唔賠返俾我
因為賠償唔滿意去抗議，會被拘捕告反國安法

放銀行？買基金？
我唔知會唔會有一日因為我對政府有不滿而戶口被凍結
可能我見到某雜貨店賣假貨去消委會舉報
點知因為政府高層嘅親戚係雜貨舖老闆，被拘捕告反國安法

我唔係唔信法律
我只係唔信共產黨

抵玩喎
又唔貴 得閒返嚟又有地方住

不過有公屋已經係人生贏家

我會買部PS5

All in晒美股

剩低嗰啲呢

唔要嘅話 可摸耳比我

買完PS5如果仲有錢我會放係CITIBANK收利息, 之後租個劏房, 每個月都夠交租同有少少錢買一兩隻GAME...

如果大小小可能會搵個靚女, 比兩三萬佢, 之後同佢結婚, 唔想生就領養個B..

想個B學小提琴, 但如果唔夠錢, 可能會搵份Parttime做下...

D錢放係銀行就唔想郁佢, 唔係太識理財, 亞媽話收息就OK

咁不如建立國家，自己印銀紙

800萬做到咁多野？
你地係平衡時空

想搬去西藏住一世

講緊1千萬喎
我住緊公屋100萬樓下就買到
移民台灣600萬台幣=160萬港紙
用700萬買樓放租俾人
(你俾首期再租俾人幫你供仲唔洗一次過俾700萬)
都仲有40萬留係台灣慢慢搣啦

160萬咁平？
外人俾唔俾買

又係呢post, 買曉彤囉仲問

建立國家有好多野煩
我想隱世

160萬係移民台灣要投資既錢
公屋我本身住個條邨自己住緊係可以買

我要買六合彩

我要買六合彩啊

辭職

大陸喱

一定啦 呢樣

多謝 block我啦

研下點中好過啦

做土皇帝緊係首選泰國

樓主當玩GTA

同馬會申請買六合彩啦

一定打風流工
叫做比d細藝自己
然後想去邊就去邊
想學咩就學咩

買樓收租、去英國

屌開六合彩未

中咗就洗鳩哂佢，除非中8千萬，否則都好難唔駛做再加收埋啲

研究到就唔使上嚟9up啦

ff多啲
生活唔使咁苦悶

有得返工就滿足

只是有點孤單

一千萬想做土皇帝

買得未